喊撚咗

點解要係韓

證明狗公得個bad taste

跟得好貼^o<

7.7

fly 8.8

帶你走

mi埋眼都曉行

整盲佢

死癲狗

要對眼來做咩

愈睇愈覺自己個名好靚 想像下透明嘅精華搽落塊面

𥄫囝

懶到唔想整咁多嘢

利申我都冇 不過

諗下都舒服 好清涼咁

搽我堂鼻涕

人哋話係假嘅 無用

屌你老妹咩

我都唔知 未搽過

有兩堂

好想0毛孔 但唔想搞咁多嘢

我醒起我搭地鐵冇紙巾 啲鼻涕爸爸聲我真係用手抹

我都想但我爛面

返工流到個口罩兜住晒

啲人雞蛋剝殼咁

痴撚線 放lunch點算？

我會同自己講呢啲天生恨唔嚟

一日換十個罩水塘

買咗個facial package
但懶 無去到

公司有得偷？
利申一定唔戴要惹比大雄

勁撚驚做facial 實比人sell

幾箱訂返嚟一定要戴唔想啲血彈到自己

我無錢㗎><

咩血

佢地會話 比咗訂金先都得架～～～

啲人啲血

點解會有血

做尖都係。。m

返工到嘔血

拉筋d毒撚

同咗腦細講下week唔返工

有無一個月...

1hat

有sorlo 返發我都唔想

休息下先 or 做工場

入牙刷？

冇用

穿膠花

yes 香港無令囝

想做日式麵包王 練習大陽之手

我諗起死鬼啊嫲話麵包 黃金 桌球唔啦奸點會有套戲人哋係麵包王金卓球

你牙麻好fun

麵包 黃金 桌球

叫佢唔使買餸煲湯
佢話 哦～～唔使買東方😓😓😓

.........查實老人家都幾q
我返工勁撚鐘意嗰啲師奶 因為好似呀媽咁
見到其他同事惡佢就想開鳩佢波

牙祖

That 咩

一部份 返工有啲客係持老賣老
同埋我嫲係仆街嚟恰9我老母

what==

who?==

我呀麻都係恰老母所以我細個激到佢喊
恃老賣老好乞人憎 但nice時嗰啲真係好好

Hat 咩

吳xx

我成日扮鬼嚇佢之後佢就話我係咁多個孫最醜樣似足個老母
有啲好qq 會心痛點解仔女孫唔理

1=w..

吳能悉

你牙麻都幾黑心
家家有本難經

原來你嚟
仲準備拋西瓜尋人

...on99

係佢仲要話佢睇得出邊啲人衰 我老母好 但佢係鍾意人擦鞋 衰又點

me2

老婆都唔認得

我呀媽會直接鬧牙麻係老閪殼

閘住

個名on9冇上限

On9絕世好名

就係唔見咗佢幾日好唔開針

佢唔會 我成日忍唔到就俾佢屌細路帽出聲但見住佢俾人恰我就想斬死班撚樣

唔通bb一出世就無爸爸咩

唔見幾日先唔開心

我細個嗰陣乜都唔知 大個聽返嬲咗老豆一個月

啲啊爸都係幫自己嗰邊都唔幫老婆個女廢到

this我勁想留言 叫查去飲屎坑湯...

偷偷匿埋喊又話你豬咩

屌好撚賤

愈大愈認清自己老豆有幾廢 但發覺自己都幾似佢

我都覺所以收咗手

有無影低相 懷念婆婆

佢會話啲親戚仆街係正常 依個世界係要有依啲人先運作到 佢成撚咗佛 我嬲都唔得

...？
呢個世界有人食屎都係正常 佢去唔去食下

我嬲到喊到閪好撚谷9
佢：唔明你咁嬲做乜？？？🤷‍♂️

查實好難唔嬲 一個咁好嘅人比閪人蝦 點忍

最嬲係
我幫你出氣 有時單打下啲仆街
轉個頭俾你教訓返唔好
但你又要同我呻
屌你係我老母你唔想搞到咁僵我都無大力屌講一句仲要叫我忍
咁你咪撚同我呻喇明知呻完我會更憎佢哋唉屌

我老母都係咁 搵我呻完 我真係會憎
但我一憎表現咗出嚟佢又叫我唔好咁計較

所以我淨係諗唔明點解老母咁都忍到
但無計老母係老母 我都係會聽佢呻但唔嬲得唉

做老母真係好委屈乜都要忍硬食自己辛苦晒媽咪